屯門友愛商場都城餐廳疑爆疫 至少3人食早餐後中招 港增14確診

老人社區, D阿伯咪就係平時去同娜娜跳舞那班

都城茶餐廳所在果個商場環境會唔會係有份助攻
夜晚2200一定閂曬全埸冷氣
朝早1000先開始見到有清潔響到拖地, 仲要朝早1000先開始feel到有少少冷氣氣息
同埋商場兩邊GE安定友愛係老人邨

唔知啲員工有冇去全民檢測

係咪前幾日有連登笑仔個名好柒嗰個商場？

前幾日連登先討論完 H.A.N.D.S

我仲記得地下果層改裝完開兇宅電器呢下痴線野

都城個邊係開放式 走廊對住街市同停車場

H.A.N.D.S 群組

中學成日去食 原來仲係度

都城係外面架

金泰園幾個月前都有患者食過好似

其實我一直覺得對面篤夠500萬檢測
其實都無壞

因為一定柒硬
比你七百萬檢測又點
又唔封關而且有時間差

越多人驗，再爆既話就越柒

食屎群組

而家改左名叫「愛定商場」

打字打個名我都感覺到好撚尷尬

咪由鳩佢驗
d錢唔用都係攞黎起大白象

愛定個名咁咸濕

係

早幾日又有啦

第2次

採精軒又係

三間誠哥舖 豐澤執 百佳執 屈臣氏都縮咗一半

仲有live添

全民檢測有用？又話切斷傳播鏈？

而家可以賴唔夠人檢測切唔斷